［中立球迷討論區］賤種vs屌那星人！！

係屌奶星人

疤點VS疤啊

屌！係wo
睇返鳩白d post都係用屌奶星
不過是鳩單啦

開過啦

開過
改咩名